"tweemaal?"
"Jaggers" gelegerd Miss Havisham, tot mijn opluchting, "Laat mijn Pip alleen, en ga met hem naar uw diner."
Hij voldaan en we zonder onze manier van de donkere trap samen.
Terwijl we nog steeds op onze weg naar de vrijstaande appartementen aan de verharde erf aan de achterzijde, vroeg hij mij hoe vaak ik had gezien Miss Havisham eten en drinken; om mij een brede keuze, zoals gebruikelijk, tussen een honderdtal keer en eenmaal.
Ik vond, en zei: "Nooit."
